摺緊Lib隔離條女食野！搞到我好肚餓，點懲罰佢好？

話說小弟摺緊拉把，隔離個女仔食野勁大陣味搞到我好肚餓，應該點懲罰佢好
我諗住同佢講: Come on baby 睇下佢會唔會請我食

你老母都好肚餓

點影比你睇阿

行開扮去廁所影個背景救伯母都好

Poly?

成個鐘都未有圖

咪就係

點懲罰伯母好

你估下

問佢食唔食白汁腸

幫我諗左點懲罰先我就po相

放佢上黎

走左喇終於

有你坐隔離已經係懲罰啦